Автоматизированный маркет-плейс игр на консоли

Получение цен из популярных магазинов, где продаются игры: оффлайн и онлайн для разных платформ
Поиск игр и сравнение цен
Добавление в watch-list, чтобы отслеживать скидки и уведомлять пользователя о достижении цены через telegram

http://api.steampowered.com/ISteamApps/GetAppList/v0001:
{"applist":{"apps":{"app":[{
	"appid": 1118314,
	"name": ""
},
{
	"appid": 216938,
	"name": "Pieterw test app76 ( 216938 )"
}]}}}

https://store.steampowered.com/api/appdetails/?appids=10&filters=price_overview:
{"10":{"success":true,"data":{"price_overview":{"currency":"RUB","initial":25900,"final":25900,"discount_percent":0,"initial_formatted":"","final_formatted":"259 pуб."}}}}

* bot4s
* akka-http
* akka-http-circe
* slick